其實點解咁多女明星, KOL都鐘意去酒店影相？

正常佢哋做野又唔洗去酒店, 唔通酒店房影相靚啲

例子

屋企亂

屋企冇海景 裝修唔grand 甩皮甩骨 又細 唔見得人

返工咪去酒店

係屋企影好易比人起到住邊

有D係廣告黎....免費住酒店

可以比我地ff下

接完job吖嘛

蕭生都有影

唔去你養？

第一張老江湖

返工方便

第一張邊個黎

無野做

咩offer?

好能大波!!

ipad heidi

乜料呀？
開工梗係上房㗎啦！

有啲明星會租酒店房黎化妝set頭
之前睇過heidi開ig live咁做

順便啫